依家走左佢地就口啞啞做碌柒

想大家今晚可以安心入睡休息就依家返屋企啦
大家咁多日黎都攰 今晚抖一抖啦
屋企等緊你地啊
想佢地口啞啞就睇今晚嫁啦
Go Home

有無人現場勸下佢地 現場勸先有用

家的感覺，就係淋完雨之後去沖熱水涼嘅快感，返屋企沖涼啦

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

揾人用大聲公屌人走啦
成班唔聽勸 靜係識比狗屌比狗命令先走

搵D 後生去講下道理

開佢地波比警察拘趕好